請問dvd 轉 mp4/avi 有乜軟件推介？

想將所有影碟back落hard disk,
down過free ware 好多都唔得或唔穩定，
求推介

有無試過 Handbrake?

Freemake Video Converter

makemkv

vidcoder

以上提議返去試下
之前試大名鼎鼎format factory用用下又唔得

中國軟件用黎把撚
用 ffmpeg